有冇一啲一見到條友就聯想到另一隻嘢嘅時候

條頸長到

好撚似